點解唔係周杰倫唔食得飛機餐？

點解？

因為日日打飛機

李斯
輕鬆，謝謝大家

你個屎眼唔代表我個屎眼

明明係話中國人

因為周杰倫唔係中国人